有冇山羊座巴絲吹下水 (39) 之 石原聰美閃婚

有冇山羊座巴絲吹下水 (38) 之 馴羊大聯盟

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

標題太求其

希望石原BB繼續拍劇

對山羊男充滿怨氣
抗議

其實開post最難係諗topic

lm

對住山羊男真係好累

對住山羊女都好累

真 打和

why?
等朕check下

有時做fd都覺累

新人留名

20歲人但a0毒撚

但又俾唔少人讚過靚仔

有冇覺得自己好淹尖

冇

反而好多fd話唔靚既女我都接受到

但每次見到有好感既女

都會俾藉口自己唔去溝

呢家我最大既藉口就係窮撚學咩人溝女

茶餐廳阿姐？年中聽唔少

唔係

同齡女仔

就算唔係讚靚仔

都講埋啲「你唔似冇女」呢啲濕鳩野

但我覺得自己唔靚仔

咁我講 你似冇女

真

Po頭講嗰啲山羊男特徵中撚曬

男的也好

屌點解山羊男咁難淆女

例子？

太陽山羊＋12月亮星座

月金牛表示都幾準

留名

通常一日得1~2個月亮星座
可以check 8am同8pm係邊2個(or1個)

處女仔就係完全no idea自己幾點出世搞到我唔知佢月亮係乜

羊男真係好撚垃圾

利申羊男

頂唔順隻羊仔成日掛住做嘢 又潛水唔見人 一時嬲起上嚟同佢散咗

做得好
佢份工永遠排第一 份工先係佢另一半咁

話比佢聽冇口齒會令你好唔開心，冇安全感
當佢用 想大家有自己空間/唔想關係建立喺呢啲嘢度等等 作為反駁藉口，咁你就企硬話佢有問題 (冇口齒，而且連自己提出嘅都唔撚記得令你白白期待。再反駁話比佢聽關係就喺建立喺對彼此嘅承諾度，佢宜家就係冇承諾)

然後再指出現況有咩不足令佢更加需要守承諾得閒同你傾下電話，繼續無口齒就令個情況更worse，令你擔心唔開心

成個debate process就係不斷強調佢有咩做得唔好，提佢要有承諾，重點係佢做到會令你更加開心。山羊男咁撚理性，就同佢講道理囉，記得語氣要強硬啲，仲有唔好俾佢哋嘅所謂藉口帶到你遊花園，小心小心

利 年半馴羊絲 最近隻羊好似終於成熟返啲

Lm

好 我會試下

諗起大S

我入嚟係屌柒羊仔
因為我男朋友係羊仔而佢宜家做緊post頭入面數臭羊仔缺點嘅嘢

屌爆你呀 睇唔睇到呀

利申同羊仔嘈緊交火星撞地球嘅秤女

有冇人可以教我點先令到羊仔變癡身

本來好唔開心喊緊 佢自己主動比個post我睇 即刻收聲唔喊屌柒佢

好難
我成日都癡住佢攬住佢 狂錫佢
同所有男仔保持距離 恨不得做樹熊掛喺佢身上唔落嚟 一係就想抬佢返屋企綁架佢唔比走
掛住佢掛到喊
佢都無動於衷

同佢真係好多嘢都相反
喜好 性格 想法
但又好鬼死鐘意佢恨不得吞佢落肚
一個禮拜淨係見一次 成日都唔捨得比佢返屋企好想擄走佢 但佢又唔鐘意我lur地

其實唔係激
只係佢話返工攰 一返到屋企就唔理人 睇片碌fb瞓覺
回msg 貼圖敷衍/一兩句就算
撞正我m到唔舒服需要關愛
理都唔理我 我咪喊 跟住開始嘈了

因為佢擺自己為先

然後會話我每次都話唔舒服咁嚟lur佢
我返工好攰好眼瞓呀之前未返工我點會咁對你

咁我的確唔舒服
想男朋友關心下有咩錯（雖然我之前話過佢淨係識叫我飲熱水）唔開心到一路返工一路喊

然後佢叫我揾第二個關心囉咁

對唔住囉 羊仔真係以自己行先

見到絲打係天秤就諗起EX都係天秤.
被分手之後發現自己唔夠為對方細心 唉羊仔真係仆街黎

我係打死都唔會分
我愛我寶寶

巴打係因咩事分開

唔夠細心係致命點
二來我份人又真係比較悶唔夠情趣

同埋個陣時我真係可以工作太忙而少咗同佢傾計咁,
似你男朋友咁做完野番黎攰到唔想出聲.
其實坦白咁講啦, 羊仔真係想休息真係好攰 連機都唔想打

最後就EX話性格不合分手了

你似舞女

我都唔想嗌交嗰啲
每次嗌交都喊到傻咗

我就係成日都想圍住佢轉
本來好想睇片 有個戲list都未清
睇睇下佢一回我msg我就狗衝了咩戲都唔睇等佢回
我一定秒回佢 除非返緊工忙到瀨屎掂唔到手機

嘗試緊
宜家不斷揾嘢睇揾game玩分散注意力

佢係對慶祝節日冇咩興趣咁
姐係平時大時大節 食個飯就byebye嗰啲
但又唔悶啵
不過佢成日都諗唔到出街去邊好
一個禮拜淨係要求見一次
諗下都懶 食個飯行下街都好呀
但佢唔係 佢會話 不如留在家中打機
佢亦都唔會點製造驚喜
但我生日嗰次佢book咗酒店放題生日package
我都開心到喊我原本以為佢碌木頭真係好似普通行街食飯咁就當慶祝咗

關於工作攰方面
平時點都好佢食飯瞓覺都會同我講
但佢一收工就消失 所以我會好唔開心
因為我返工都好忙 冇時間傾計
唯一可以傾計就係食飯時間同收工
一日傾唔夠幾句 會覺得好失落

會製造驚喜嘅羊仔 絲打執到寶啦 估佢一定諗咗好耐
不過話打機唔行街咁真係懶咗啲

我就會諗下去邊到行街影下相幫女朋友呃下Like 做個相簿當記錄一下一齊嘅生活 但首先要搵到個頂得順嘅女仔先做到

但依然係一碌木
係懶到出汁 次次出街都好似想趕我返屋企咁所以我會好唔開心

因為我鐘意見佢真人 可以攬攬做樹熊
但我想問下羊仔拍拖前拍拖後係咪完全唔同人
因為佢一開始嘅時候好熱情好鐘意攬我 把口甜過蜜糖
宜家

可能我唔理佢會更開心
啱啱打電話比佢想同佢傾計
佢條仆街又趕住收線
話msg傾 唔鐘意傾電話

佢連語音都冇
掛住同人WhatsApp唔撚理我

咁啱好我地情人節一齊 紀念日都慳返

唔敢話全部羊仔都係 但只少我就係呢啲仆街
會改㗎啦

絲打可以試下msg羊仔噓寒問暖 關心下佢先 唔好一嚟就要佢陪佢傾計 太chur羊仔覺得好煩

噓寒問暖佢都話我傻仔
佢拗柴 我叫佢睇醫生 冰敷 唔好打波住 等隻腳唞下
然後佢話 我成日拗柴嫁 呢啲嘢我識處理 唔洗大驚小怪
唔係好痛 仲打到波
仲要腫起成舊

都唔係剩係有自己生活咁簡單
最好唔好病，因為成熟嘅人識照顧自己身體，病係因為平時做唔夠運動食嘢唔健康
唔好唔開心，因為成熟嘅人係會自己搞掂自己，唔洗同人講唔開心唔洗人氹

簡單嚟講，同山羊男拍拖你當自己單身就得

真
就係想比佢關心照顧 想佢安慰下
要當自己單身嘅話不如直接回歸單身算

絲打點捱嫁教下我

今日佢終於變正常 叫佢請我飲抹茶奶 佢話聽日睇下有冇得買 即刻開心返

佢仲想聽日走去打比賽cls
前兩日睇都未消腫 又唔知佢有冇搽藥油

你咪比佢係你面前型番次囉

佢唔鐘意deep talk
咩都收收埋埋 嗌交嘅時候先爆出嚟
好想佢好似以前咁啊 又熱情把口又甜
以前仲係攬攬怪鐘意攬住我

我怕佢隻腳更加嚴重

但又好想睇佢打好糾結
打波嘅男仔最型

唔好諗咁多
聽日就去睇佢打 隻腳有啲咩事嘅話關心下佢
學樓上位巴打咁講 把口講無事無事 其實內心係受
羊仔唔會表露咁多野出黎

但佢話太夜 因為夜晚十點幾先打 所以佢叫我唔好去 等下次再去好糾結

話說我隻羊仔知道我acc名屌

我都好想去睇
但佢話太夜唔好

佢個死佬可能follow咗我 改名之後都會見到

大半年啦 出社會了 我23佢25
佢話第二日要返工 唔想我咁夜先返去
加上打完波佢又可能同同學食宵夜
冇得同我一齊走

唔清楚佢有冇follow 不過之前我開個摸屎忽post佢見到

冇啊 佢地麻甩佬棍撞棍冇攜眷出席所以如果真係去我都唔會跟 個場地離我屋企三十幾分鐘車程啦 其實我覺得唔太遠
我諗如果佢出場我都會照去

睇我隻羊仔嘅打波英姿

我覺得羊仔係戇鳩既
利申:羊仔

仲有玻璃心

又毒

都唔係呀
山羊都好多優點架！
例如....例如....er....ummmmmmmmmmm

山羊post竟然開到咁多

我不能接受.jpg

咦 sor 見到上面了

但我自己會唔開心
佢無啦啦話唔想聽到我把聲
我表情→→→

好彩我同佢都唔玩呢啲

自己同bf都係山羊
拍左幾年了 一路都相處得好好

點解我遇到果兩個處女座唔係咁
野野都爆我seed

你睇下昆凌點做

簡單嚟講佢地犯賤
一係你就做到自己好卑微咁乜都聽晒佢話
佢得閒先理下你，佢心情好先氹下你，你將自己感受放到最後
一係你就當佢係兵，呼之則來揮之則去，唔順你意你就剷到佢上天花板，對佢搓圓撳扁搓到啱你心水嗰個型

冇咩問題吖，咪一邊拖住先一邊搵過個

你冷夠2個月就得

唔理你了

我指你可以一邊搵過個

nana絲你放棄佢啦

"目前"喺下一分鐘就已經係過去

對天蠍講真話冇問題嘅，反正佢地都係聽完就算

都係做返自己想做嘅嘢
我明

咁好啦

好sweet呀 我都想第時係咁

自膠

想問下羊女如果對人有好感係咪會覆msg 覆得快， 約佢出街都會肯？

好明顯啦

我覺得對山羊男另一半嚟講最要防嘅唔係佢啲ex
係新識嘅女人
尤其是同你完全唔同類型嘅女人
就好似再鍾意食日本菜都會覺得法國料理吸引
嚟自佢地鍾意欣賞好嘢嘅天性同埋鍾意向上爬嘅心態
又或者可以工作上幫到佢地
兩樣都有就更加好啦

大婆睇住頭家

二奶打理生意吖嘛

山羊男鐘意向上爬吖嘛

呢句認同 但咩類型 我見佢鍾意嘅都差不多

但有時冇自知之明高攀唔起

都係

覺得襯唔起自己咪穩定地慢慢搵過個

同山羊仔分咗手
利申 我山羊女

條件好過你嗰啲

#metoo (不過已經幾年前)

LM

萬羊迷出現了

……

X2

隻山羊今日假期成日失左蹤咁

想問山羊女會唔會介意金牛好毒利申金牛

in羊仔 we trust

因為你未真正得到佢

唔會掛 羊女本身都毒毒地

石原

有啲上晒腦咁

唔錯呀
你呢

我之前女朋友係摩羯女
我同佢而家分開左
如果佢同的斷左聯，係咪基本上沒無機會起番一齊
（我同佢有common whatsapp group 同ig佢都仲有睇我story)
謝謝

最近識左個隻山羊 本身佢好靜唔多講野 但最近同佢好似熟左見佢都風趣左
不過總係約佢出黎玩 次次都係想搵多幾個人一齊出黎 唔想單獨出黎咁
想知佢點諗定山羊座不嬲都怕同人單獨相處

冇 分咗手唔會返轉頭

點先做到成熟既羊男

見到佢ig post story，我又開始啦

忍唔到手，佢次次post親都係開心野，而我次次睇親都係自己一個係屋企。 究竟我係咪真係咁衰 佢一離開我就重拾笑容

有冇山羊座巴絲吹下水 (40) 之 馴羊絲再集合

998

999

1000